[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

Sorry for the bad English first

Please share and push this post if you find it useful

Most of the people in here know what ChiNazi is
and we all know that the whole world is under the threat of ChiNazi and that has to be stopped
Therefore we have to spread the message of "CCP is Nazi" to the rest of the world

Only the rest of the world stand as one can fight back ChiNazi

I have prepared some materials down there for you guys to spread this message
Please use Reddit or Twitter or any means to share the truth to the rest of the world
Please let me know if there is any mistake and suggestions

Let start working on 29/9 Global Anti-ChiNazi Day

---------中英分隔線----------------

如果有用嘅話請大家Share同推上去

請善用圖片模式，可以會有新嘅文宣一次過睇哂

我相信係呢度嘅巴打都會知道咩係 ChiNazi
大家都明支共一日唔倒台，全球都會受到威脅
所以一定要向全球散播“支共就係納粹”嘅信息

等佢地知道而家嘅支共比起當年二戰時期嘅納粹更恐怖
唯有係國際聯手先會贏

我整咗d文宣俾大家
希望大家可以善用Reddit同Twitter去令更多外國人知道咩係Chinazi
(搵KOL都係一個spread得好快嘅做法)
如果有打錯請指正
同埋如果想要D咩類型嘅文宣可以講低，睇下整唔整到

請大家開始準備9月29日全球反支納粹日

#chinazi

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

自推

仲有好多圖

幫手喺Twitter Share

十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

十月一

有文宣呀

Push

幫手係Twitter share 出去

推

二十連推

十一

十二

十三

十四

十五

十六

十七

十八

十九

二十

推有Share去 Twitter
整左好耐

有文宣都唔推

有文宣都冇人理

冇人理

幫手Share上Twitter

毒撚開Post冇人理

Thanks巴打

大大力推

又話要文宣

整左又冇人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

Pish

push 呀

thanks

幫手share上twitter

好post一推

thanks

幫手推上twitter

好啦見係你

已Share

thanks

連登有愛

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

感謝！

推 放上Twitter

好正，感謝！

感謝

善用twitter呀記住

善用twitter呀

善用twitter, reddit 呀

thanks

善用twitter同reddit 呀

Twitter準備好

Papa Xi 有無整張核突少少

tui

準備賀佢老母

你講緊papa xi個樣？

相相都好核突

twitter戰線

Saved

twitter
twitter
twitter

文宣組開波

用twitter

twitter

放埋上twitter

share 上twitter

push

pish

海外文宣好重要

幫推

thanks

放埋上twitter

thanks

幫手share去twitter

善用twitter

thanks

善用twitter

push up緊!

Tui

我 twitter好似bot
無乜人follow但係咁 retweet野

推一推

多謝巴打
記得Share埋上Twitter

hi,我係支持929個邊架
想問下可唔可以用你啲圖

推
放上Twitter 再加hashtag啦

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

ed

用#followbackhongkong

同埋主動d add 人

of course
隨便

thx

記得善用twitter

記得善用twitter

用twitter

用twitter

用twitter

海外戰線

twitter, FB, reddit

share上twitter

twitter 戰線

要對外宣傳呀

thanks

放上twitter呀

放埋上twitter fb

放埋上twitter
善用hashtag

上twitter
用hashtag

ching

英文文宣好重要

巴打

附上一幅今朝見到嘅圖

9.29??

樓主 圖片支援到了